人仔台又斷線？

斷唔斷都係上唔撚到架啦